明天128有咩注意事項先可以唔會出事

明天128 有咩注意事項
唔會出事呢

撚狗就一定唔會

上次未開始維園就開TG

其實應轉番九龍

128 維園見

128 維園見

128